\beginsong{Jesús resucita hoy}[by={Kairoi}]
\beginverse
¡Mirad!, Jesús resucita hoy.  
¡Mirad!, la tumba está vacía. 
El Padre ha pensado en Él.  
De los hombres es Señor, 
de la vida salvador.
¡Mirad!, Jesús resucita hoy.  
¡Mirad!, vive a nuestro lado.  
La muerte no tiene poder.  
Proclamad por la fe 
que está vivo y somos libres porque...
\endverse
\beginchorus
Él resucita hoy,
Él vive entre nosotros,
es Cristo, es Señor.
¡Aleluya, Aleluya! \rep{2}
\endchorus
\endsong